人點解要搞小圈子

反工反學都會有小圈子，吾埋堆就俾一班人搞。

又無爭上位，做咩要單方面敵對。

你埋左一班人，另一班人就會憎你。

另外，有種好假既人，對住咩人都會笑，擦上司鞋。

最識同人打關係。

至憎

吾你老母 你翻你5p小圈子啦 on9仔

認真，點解工作上要有小圈子。

非5p

想要其他人認同感所以有小圈子

因為你係5p仔,你試下打返好d字就唔會有人搞9你

反你老母
唔你老母